好多野都唔知點講出口。

你個頭真係染得好核突

多謝